有無人好驚比人知自己住邊

次次有人問我住邊都好尷尬
有次同人講住新界比人問洗唔洗過關

天水圍?

住半山唔想俾人知

唔係 千零萬私樓 但係港島人一聽到住新界就覺得好窮